全靠海賊王Cosplay翻生 身型犯晒規的泉里香

早在一月，敝刊就已有同事曾介紹一個真人版的海賊王求職廣告，當中人人的扮相都被原著Fans狠評，但就只有泉里香一人能夠逃過負評之餘，更因這次這表現而在之後網友被網友選為現實中扮演娜美的最佳人選。原因如何？相信單看她在廣告中的造型，大家都能夠理解了。

你可能還對以下內容感興趣

Bikini應該要有這效果 Sophie Rose噴血身材太屈機

純情又得性感亦得 岡崎紗繪IG你要知

成個post 得負皮一個留言都無 樓主自己分省下